\section{主要步骤}

\subsection{新建项目}

1. 启动StarUML，点击主界面的“Default Approach”

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=12cm]{img/Picture1.png}
\caption{Default Approach}
\label{da}
\end{figure}

2. 点击下方的“OK”选项

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=12cm]{img/Picture2.png}
    \caption{显目标识}
\label{cri}
\end{figure}

3. 新建项目成功！

\subsection{新建用例图}

1. 找到右方的“Model Explorer”栏

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=12cm]{img/Picture3.png}
    \caption{主界面}
\label{main}
\end{figure}

2. 双击“Use Case Model”后会得到“Main”栏，双击

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=12cm]{img/Picture4.png}
    \caption{用例模型栏}
\label{ucm}
\end{figure}

3.在左侧的工具栏中选择要添加的目标（以添加用户为例）

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=12cm]{img/Picture5.png}
    \caption{工具栏}
\label{tool}
\end{figure}

4.单击Actor，使工具栏中的Actor选项处于激活状态

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=12cm]{img/Picture6.png}
    \caption{激活状态}
\label{Actor}
\end{figure}

5.在空白处（\figureref{empty}）单击左键，则成功创建出一个用户
（\figureref{act}），再次点击可为其命名。

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=12cm]{img/Picture7.png}
    \caption{主画布}
\label{empty}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=12cm]{img/Picture8.png}
    \caption{命名}
\label{naming}
\end{figure}

6. 创造一个用例之后，在左侧工具栏中使用
“Association”将用户与用例联系起来

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=12cm]{img/Picture9.png}
    \caption{Actor}
\label{act}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=9cm]{img/Picture10.png}
    \caption{Association}
\label{asso}
\end{figure}

7. 初步用例创建成功

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=12cm]{img/Picture11.png}
    \caption{用例示意}
\label{success}
\end{figure}

\textbf{其余图的基本使用方法与用例图相仿，不作过多赘述。}
